共產黨：煽動中國人被仇恨 先係真正嘅回血劍

19年6月：林鄭政權搖搖欲墜

19年7月：動員黑驚藍絲 將仇恨轉移

至今：林鄭政權穩如泰山

20年1月：武漢肺炎 經濟瀕臨崩潰 牆內開始有反抗聲音

20年3月：共產黨動用WHO 宣傳機器 改寫事實
全球散播病毒 製造「中國被歧視」嘅民族主義論述

今日：who fucking Wuhan 中国人被歧視了 要對抗老美

結論：

黑警抵唔抵死？抵 三萬thx

大陸人死光最好？好

但係最同佢地班兵仔鬥 背後政權權力越穩固

建議：

善用Twitter
CCP Chinese virus
No CCP, No Virus

光復香港 時代革命

Chinese virus